 Здравствуйте, меня зовут Екатерина и я дизайнер студии дизайна интерьера NewDesign. На нашем сайте [https://www.newdesign.com.ua](https://www.newdesign.com.ua) вы можете посмотреть портфолио, почитать отзывы и сделать заказ. В окружающем нас мире сотни различных цветов и форм, и не всегда они гармонично сочетаются. Как дизайнер, я несу ответственность за создание привлекательной и расслабляющей обстановки. Как профессионал в этой области, и я способна сразу распознать недостатки и достоинства дизайна, и найти способы исправить ошибки.
 Я творческий человек и обладаю неограниченной способностью к действию. Я наблюдательна, изобретательна и способна управлять большим объемом информации, доводить дело до конца, строить отношения, быть чуткой, терпеливой к клиентам, обладать творческим воображением и постоянно совершенствовать свои способности.
 Дизайн интерьера - важнейший аспект оформления вашего дома. Именно он определяет стиль и расположение мебели, декора и обстановки в вашем жилом помещении. Вы можете создать потрясающий стиль дизайна интерьера, который будет стильным и функциональным. Существует множество стилей дизайна интерьера, из которых вы можете выбрать любой, независимо от того, строите ли вы дом своей мечты или ремонтируете старое помещение.
 Хотя украсить помещение можно так же легко и просто, как поменять мебель и декор, важно понять, какие факторы определяют эти стили декора и как лучше всего сохранить общий вид всего помещения.
 Многие люди смешивают и сочетают стили декора, предметы и другие вещи, чтобы создать уникальный образ, соответствующий их личному стилю. Хорошо оформленный дом может сыграть важную роль в создании комфортного, теплого, уютного дома для вас и вашей семьи.
 С таким количеством различных стилей декора, из которых можно выбрать подходящий, трудновато определиться с лучшим дизайном интерьера, а затем донести желаемый образ до профессионала. Чтобы вдохновить вас идеями, мы составили список самых популярных стилей дизайна интерьера, о которых следует знать. Изучите различные стили оформления интерьера, от современного до традиционного, от деревенского до французского кантри.
